如果中央無反制措施，咁嗰11個人係咪做左condom?

如果中央無反制措施，咁嗰11個人係咪做左condom?
做就你做，
制裁就你食晒

做黨condom都係榮耀呀

琴日已經出晒聲明話唔介意
sor, 夏寶龍, 小明好似未出聲
唔係咁小氣呀

國際通緝犯根本無資格治港

仲未走晒資。。
盧偉聰

係美國係可以直接比各地pd fbi拘捕

盧偉聰係condom 的表表者

港澳辦有出聲 應該唔會個人再出聲架喇

消滅奶共狗

Push